其實一早知個結果係咁啦 又多幾十個後生仔前途盡毀何必呢？

根本呢尻行既活動係多撚餘唔會有用
你地100萬人減少在港消費佢仲驚啲啦
講到尾香港人最終目標都係應該係移民而唔係旨意政府會變成企港人呢邊咯